迫唔到人跟係做就係鬼？

留就留，走就走

迫唔到人跟係做就係鬼？

你係大台？

你要開幾多個POST講呢?

D 中文寫撚到1999 ， 重作啦

開到冇人割蓆為止

[等你返屋企]屋企要人 自貼枕頭

返歸洗腳啦！！
等金鐘嘅所有人知道幾多人喺屋企等緊佢！
唔好浪費170萬人心血！